{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/iahotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이아호텔"
    },
    "text": "イアホテルは西帰浦市に位置しており、済州ワールドカップ競技場からは5.7km離れています。 この宿の客室にはエアコンが完備されています。 セソカクまでは7.3km、ヒュエリ自然生活公園までは11km、済州中文リゾートまでは15kmの距離に位置しています。 また、市内中心部と仙女湯まではそれぞれ1.7kmと2.3km離れており、イアホテルから15kmの距離には博物館が住んでいます 済州中文店があり、16kmの距離には新羅ホテルカジノがあります。 最寄りの空港は済州国際空港で、イアホテルからは42km離れています。 イアホテルは西帰浦の中心部から500mの距離に位置しております。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イアホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "イアホテルは西帰浦市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イアホテルから済州ワールドカップ競技場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イアホテルから済州ワールドカップ競技場までは5.7km離れています。"
        },
        {
            "question": "イアホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "イアホテルの客室にはエアコンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "イアホテルからセソカクまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イアホテルからセソカクまでは7.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "イアホテルからヒュエリ自然生活公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イアホテルからヒュエリ自然生活公園までは11kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "イアホテルから済州中文リゾートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イアホテルから済州中文リゾートまでは15kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "イアホテルから市内中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イアホテルから市内中心部までは1.7kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "イアホテルから仙女湯までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イアホテルから仙女湯までは2.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "イアホテルから博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イアホテルから博物館までは15kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "イアホテルから済州中文店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イアホテルから済州中文店までは16kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "イアホテルから新羅ホテルカジノまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イアホテルから新羅ホテルカジノまでは16kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は済州国際空港です。"
        },
        {
            "question": "イアホテルから済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イアホテルから済州国際空港までは42km離れています。"
        },
        {
            "question": "イアホテルは西帰浦の中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "イアホテルは西帰浦の中心部から500mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 589
    }
}